覺唔覺阿沙列拿卡巴勁過古圖奧斯好多？

睇左一場，手法同反應好好多
古圖奧斯間中都會有烏龍野，但佢唔會
而且佢咁後生，大把機會再進步
西班牙如果用佢正選踢世界盃，就入咗決賽啦

施丹唔撚買真係正一on9仔

唔覺

agger ching sick ball

佢愈睇愈似奧斯卡

佢個名

一場球王
想成名 請成為一場球王

過兩年皇馬就買架啦

8000m買平左

咁快想燈

卡巴得186

矮龍職業高峰時期短

索夫

遲幾年咪又俾巴/皇收購